中國確診138宗個案 河北報告1人死亡

1月13日0—24時，31個省（自治區、直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例138例，其中境外輸入病例14例（上海8例，廣東3例，北京1例，河南1例，廣西1例），本土病例124例（河北81例，黑龍江43例）；新增死亡病例1例，為本土病例（在河北）；無新增疑似病例。

清0

正常生活抗疫成功

乘返10000000返差唔多

強国抗疫成功，打救香港同全世界個劇本點算？

呢幾日開始見人成家大細番大陸
過完年第5波

14億

爆毒易

無尾bear

清0，但有確診

138加多兩個零就差唔多

死撚左又點姐
人口照舊14億

回港爆毒易

印度神童既預言

實際確診數字我諗1380000000人左右啦

国家抗疫有效,咱们安心回乡过肥年

「非必要不離，非必要不返」

小學雞作文齖字數